今日坐西鐵來回兩程感覺元朗有 d 似國定殺戮日

向車箱d 施奶又係咁我電話講叫 d 仔女早 d 返屋企，又話流浮山有過百刀手會落元朗覆灼，幾多點前一定要返屋企，又話屋企附近好唔安全，yoho 咁大個 mall 又好多鋪提早落閘，到頭先下午四點零向錦上路西鐵站外條的士龍好撚長，原來有唔少都怕向元朗站落車改哂向呢度轉的士。

住錦上路 希望安全

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

事實國定殺戮日係琴晚10點開始

國定殺戮日, 死既可以係殺戮者

我都係住錦上路，頭先見冇洗衣液向村口截的士去錦田惠康，個司機話間惠康好撚多人排隊比錢，又話呢幾日呢頭人人自危，跟著我話尋晚班白衫 cls，佢竟然同我講話佢地保家衛國有乜野做唔出，又扯埋以前打日本仔英國佬黎講，屌你老味原來係同路人。

住元朗/天水圍由中環番屋企個個坐巴士唔敢坐西鐵，上唔到車

廢到